
                      Pasable. Trata sobre la madre de un adolescente de 15 años que presenta algunas dificultades para vincularse con él y delega su crianza en su inquilina y una amiga del chico. Se conjugan peculiares y simpáticas personalidades dentro del entorno de la familia. Está para pasar el rato.
        
            